西環共匪認證香港歸英先係支那春袋

駱惠寧：部分參選當選公職人員悖離愛國者治港憲制要求

中聯辦主任駱惠寧在國家憲法日活動發表錄影講話，指近年部分參選和當選香港公職的人員，公開宣揚「港獨」主張，拒絕承認國家對香港擁有和行使主權，尋求外國或境外勢力干預香港事務，完全悖離「愛國者治港」的憲制要求。

他表示，人大常委會上月通過香港立法會議員資格的決定，是進一步劃清「愛國者治港」的底線標準和政治規矩，確保所有從政者擁護《憲法》和《基本法》，效忠國家和特區，將禍國亂港者驅逐出特區管治架構，也為立法會議員資格立下長遠規矩，深層次構建特區公職人員對國家的認同和情感，有利落實《憲法》確立愛國主義精神，彰顥《憲法》在特區的至上權威。

駱惠寧強調，愛國是《憲法》規定的中國公民神聖義務，香港必須始終堅持愛國者治港，又指香港從來與祖國「同前途、共命運」，只有愛祖國，才能真正愛香港，只有愛國者管治下，香港才能有長遠安定和發展。

港區國安法威力初顯

駱惠寧又說香港去年陷入社會動亂，國家安全面對重大威脅，一國兩制面對嚴峻挑戰，幾個月來香港國安法威力初顯，香港由亂向治關鍵時期，香港國安法許多規定，還需要轉化為完善的制度機制，成為市民自覺遵守的行為準則，得到行政、執法、司法機關的切實執行。他說香港回歸以來一系列政治、法律重大爭議，亂象的思想根源，是一些人只尊重原有法律基本不變，而漠視特區憲制基礎的根本改變。

他表示，青少年是香港未來的希望，應緊密結合中國近現代歷史，特別是香港百年屈辱史，深刻認識《憲法》形成和發展過程，緊密結合一國兩制取得的巨大成就和面臨的挑戰，深刻認識《憲法》是香港前途命運和自身未來發展的根本保障，只要全社會切實尊崇和有效實施《憲法》和《基本法》，一國兩制就能劈波斬浪，行穩致遠。

原文網址：

支那共匪認證，所以大家一定要打好國際戰線，提升鬼佬對香港情況理解，加緊推動英國基於支那違反聯合聲明依法收回香港主權

#HKisGB

當時民調
70%支持留英管
4%支持回歸中国

所以當年英國信錯支那共匪，宜家英國只係BNO小平權（大平權指派BC或者給予ROA比BNO）補鑊根本唔夠。一定要推動英國收返香港

breach左合約自動歸英？

150年前英國接管香港時
香港係塊爛地

1997年支那入侵
香港係國際城市

不知廉恥嘅支那狗就嚟叨光
幾代香港人同英國政府建設香港
香港繁榮同支那狗一啲關係都冇

多謝司徒華同李柱銘

文章邊到提及歸英？

百佢老母年恥佢老母辱咩
世界金融中心呀 鄉下支那佬

公開宣揚「港獨」主張，拒絕承認國家對香港擁有和行使主權，尋求外國或境外勢力干預香港事務，完全悖離「愛國者治港」的憲制要求

仲要趁許議員流亡歐洲先黎出po，你話佢咩意思

可能講緊上海、深圳的恥辱

唔係自動，聯合聲明無違約條款。就算經國際法庭解決，明顯共匪都唔會遵守判決。最終出路其實只有軍事解決。

op你叫咗美英法聯軍未？

好快官方歷史同歷史博物館一樣會比人改到面目全非

真歷史靠我地大家守護、傳揚啦

真係多謝曬呢班大中華膠，民主回歸wo

你覺得國際開拖係一朝一夕可以搞掂開得成？

明明最屈辱係1997年到而家

引用返唔承認歷史文件
咪撚又話支那標準

呢段邊到提到歸英？
係咪我閱讀理解有問題

絕對係

香港百年光輝史

所以最終唯有軍事解決，利用宜家全球民意共識要圍支那係最佳機會，錯過左可能再無機會

只要收到支那皮，歸到英，再多幾百年光輝都唔係問題

駱惠寧強調，愛國是《憲法》規定的中國公民神聖義務，香港必須始終堅持愛國者治港，又指香港從來與祖國「同前途、共命運」，只有愛祖國，才能真正愛香港，只有愛國者管治下，香港才能有長遠安定和發展。

反正現實係而家都無咩做到，不如整個fb challenge 或Twitter hashtag係要香港回歸英國啦

呢班仆街賣港賊
死撚左都要屌鳩司徒老賊

push

根本嗰時英國都唔夠大陸打

睇怕以後都唔會有呢啲咁正嘅dse歷史題

李柱銘去埋美國幫支那入wto

匪賊眼中嘅行使主權 包括任意殺人強姦貪污

唔好期望日落帝國

係，無美國火力支援，英國軍隊其實真係得自衛功能，最多打贏阿根廷呢d弱國，或者守衛Gibraltar呢種比較近既領土，唔可能守到香港，何況當年美國想同支那建交和好

但係，宜家全球民意想打柒支那，其實係一個好機會

走資移民英國算唔算另類歸英如果人夠多，加埋五眼大概三四十萬人走，可以攞走大筆外滙，達至焦土。

利申：千祈唔好咁做呀

有都比人批鬥到作廢

下面張有ifc 唔係97年啦

雖然無美國火力支援，英國軍隊其實真係得自衛功能，最多打贏阿根廷呢d弱國，或者守衛Gibraltar呢種比較近既領土，唔可能守到香港，何況當年美國想同支那建交和好

但係，宜家全球民意想打柒支那，其實係一個好機會

美國喺香港問題想出手，始終都要借英國把手，畢竟聯合聲明係英國簽

中國近代史咪就係 文革 三反五反 大躍進 玩批鬥 食人肉 六四 我全部都認識。

所以我先咁憎支那共產黨

有拜登
真係唔使旨意

最後就俾人騎劫左變成民主回歸...

人歸英係絕對應該做，但係香港歸英係下一步

你計一兩棟大廈做乜姐
英國俾嘅係成個skyline
整個國際城市

好似明居正呢排話齋，共產黨實現唔到共產主義，就務實地先退一步實行社會主義做過渡都ok，總之最後目標都係變為共產

當年人心所向係歸英、維持現狀，就退一步搞個民主回歸出嚟過渡，先呃住全世界，最後目標點都係要共產黨話哂事，民你條撚

如果最終擺到件事上國際法庭
歸英符合中英聯合聲明
成功機會一定會比直接獨立高
而且英國接管可以減低重光之後政局混亂機會
再之後就可以走直布羅陀/加拿大/澳洲等等英聯邦國家路線

自動香港獨立CONFIRMED

美國冇大義名份接管香港

香港歸英等於支共收皮。想支共收皮，除咗打仗之外，冇其他方法

由粱振英最早提出"港獨", 就係幫緊中共製造稻草人黎拉晒反中共既香港人, 而中共一直唔敢講既歸英, 先係佢既死穴

香港百年係䌓榮安定

係你個仆街收返嚟先搞到民不聊生

呢個係祖國既責任黎 期你老母咩五毛

以違返中英聯合聲明為由，歸英喺條約上合理得多
歸完英之後想點可以再傾再諗
呢個年代好難仲做殖民地
英國極其量做暫托

其實一年來都有人要英方正視主權問題
包括去英領，send email，見英議員
但無奈真係唔夠人做
一來大吹雞遊行同登報都係圍繞五大訴求
二來一講英國就好多人話靠佢死

的確而家英國無美國咁強硬
但香港人自己嘅民意都唔夠俾英國壓力正視主權
睇返呢一年幾有幾多人去英領？
香港人要將主權問題帶上國際舞台
而唔係向中共港共訴求以及一味向美國求救
搵美國幫手係要，但只係治標唔治本

真正解決香港主權問題只有英國
香港人係要俾壓力英國正視
另外亦要向國際宣揚問題，
令其他國家俾壓力英國做嘢

Pish

推

思維清晰

以前都冇人寄望過bno平權啦

而家一樣有

因為真係有班英國線手足密密做嘢

老實講

就算獨立到

各派別你唔服我 我唔服你

一樣會內亂

倒不如比返英國人睇

大家唔駛打交

既然嚟緊都咁多香港人會過去

希望可以多啲游說下國會

或者示威請願下

無撚有錯
唸起點解咁多人移民
不論黃絲藍絲
講到尾因為香港仲係中共管治吖嘛

無錯

屈辱條毛，當時貨車司機上大陸畀幾張散紙就大把雞追住你奶，宜家可以？宜家先屈辱掛？

講真

就算淺藍都會認同回歸前民生各方面比較好啦

除咗大中華膠嗰啲

各位去到英國，記得登記做選民，可以比幾十鎊參加自己鍾意既政黨（保守黨、工黨、自由民主黨），得閒多d向MP提出自己對香港問題既睇法

春乜尻
講真英國唔會想要
地理位置太近支那，人口又多一封鎖就玩尻完

呢個就係呢個調查煲唔大既後果
同畀中史大中華思想上腦

各位去到英國，記得登記做選民，另外可以比幾十鎊參加自己鍾意既政黨（保守黨、工黨、自由民主黨），得閒不妨多d向自己選區MP提出自己對香港問題既睇法，或者等參加黨大會再比意見

所有外國passport holders 都要登記做選民!!! 尤其加拿大可以海外郵寄投票

未必，民主國家民意第一，如果民意一致要對付支那，拜登想太離譜都好難

係

#英國收回香港主權

做民主、內政自主既海外領土其實可以，例子有直布羅陀、開曼群島、BVI、福克蘭群島等

上年恐怕都冇人覺得BNO會平權

英國佬一定撒手不管 關人撚事

另有5萬人網路簽署請願書，要求法國未來十年接管黎巴嫩。

袁爸爸有提出過
好似有在英國請律師

抵共抗赤

其實係好應該做

推手

跟本唔需要講中國違反聯合聲明而歸英
而係大英帝國同錯人簽聯合聲明

沒錯

現在可以再做多次民調

正確唔代表正確，溥儀退位詔書同香港三條條約確實係台灣（中華民國）手

but宜家講呢個已經無用（40年前講就可能有用），宜家香港已經喺支那手上，要拎返香港就要從支那手上拎，唯一法理依據就係聯合聲明

比今時今日d香港傳媒做，分分鐘做到95%人支持支那全面管治、國安法貫徹實行都似

支共認證移民方向正確

脫離支那殖民，回歸大英帝國。

梗係啦，人才走錢走，留返班最無用喺度燒錢燒資源

美國之前都提出要中國償還清朝債券

雖然支那一定開口埋口不承認不平等條約

但點都要用呢個做切入點架啦

至於中華民國或台灣嗰邊就唔好攪佢哋了

李柱銘呢條仆街要釘係香港歷史既恥辱柱上第一人

梗係啦, 到時一個二個嗌走
西藏走, 新疆走, 雲南走
佢支那国無乜國土淨架喇

God save our queen

點歸英國啦香港！！！

可唔可以講下上海1949年前同之後既情況

圖博*
東突厥*

祖佢老母 成班俄佬契弟知唔知醜

Push

支那狗

英國殖民地>>>>>>>>支那殖民地

想問駱生中華人民共和國係邊一年建國

不過咁都係太天真
對手係永遠唔受規則嘅支那
同佢用文明世界嘅道理係無可能交流到
唯一都係希望世界聯軍打撚柒佢

始終都要戰爭

香港也會得到解放

點解要愛國。

我可不想返工返老，我有我自己未來